恆隆話會延續因為反送中而提供既租金寬減措施，其他地產商呢？

恒隆地產宣布，撥款人民幣1000萬元成立「恒隆抗疫基金」， 以支援內地和香港應對新型冠狀病毒肺炎疫情的工作。同時，為紓緩旗下商場租戶因疫情帶來的營運壓力，恒隆會向內地商場租戶提供3星期租金減半，寬減期由2020年1月25日至 2月14日；香港方面，恒隆會因應個別商場租戶面對的經營狀況，延續2019年下半年因應社會事件而提供的租金寬減措施。

恒隆地產行政總裁盧韋柏表示，針對新型冠狀病毒肺炎疫情，恒隆地產通過各項目支援內地與香港的抗疫工作，亦希望透過提供租金寬減以紓緩租戶所面對的經營壓力，與他們共渡時艱。

恒隆亦強調，於各個商場及物業項目成立疫情防控工作專组，各商場除全力加强場内外清潔及通風外，並提高前線人員的防疫意識及增強裝備，以保障顧客及租戶的健康。同時已增強所有辦公室的防疫工作，並讓相關員工採取彈性工作安排，以保障僱員健康

領匯呢？ 繼續吸血？

屌，藍絲想幫自己友續命

內地就減半 香港就睇情況

最仆街梗係唔係佢哋啦

銀行呢？銀行就唔駛寬減利息？